如果死左心點會仲在乎?人真係矛盾

祝自己又老一歲 快啲結婚
對象都無...

講番正題啦 今日我諗應該係同ex
呀a先生傾計最後一次
我仲傻奸奸買好多腦魔番黎
對話內容係咁既
佢話死左心諗通左 （佢琴日約左條女睇戲
人會寂寞想搵個人陪 我都會
之後就一句野 我諗多數男女嘈交都會講
果個朋友黎架嘛 點似你啲狗公
其實狗唔狗公都係自己覺得架姐
你覺得人地當你係朋友 人地唔一定咁諗
外人覺得你朋友係狗公 你又唔覺得係
咁樣都無意思 只可以話人生價值觀唔同
正所謂得唔到個蘋果 拎番個橙先?
好似好仆街 但人就係咁..

今次話題就係
其實分左手又話死心又話唔愛
咁點解仲會嬲會唔開心會諗
大家都面對過依種情況
仲在乎因為仲愛.
唔知你地又點面對自己
同埋解決方法呢?

我就信有得有失 無野完美
你要一個比到安全感你既女仔
但自己唔愛既 有咩用 拍拖就係咁架啦
愛同陪 兩樣野黎 唔係是但搵條友塞住個位就得
愛一個人佢會搞到你有情緒 笑/嬲
朋友既愛 只係傾計 陪伴 解決問題
考慮一下你需要一個朋友定一個女朋友/老婆.

做咩事? 有乜傷心過我
唯一佢同我用既between都del埋相

好傷心

因乜事呀?

你估下

又為女啊?

做咩單眼仔

全因為你

又因為我

送返個推

多謝你個推

放底左ex但都會諗起佢
會擔心佢 佢同屋企人關係又唔好
成日諗啲傻野 又多負能量
但已經唔會再想同佢拍拖 或者同佢熟番

在乎唔代表愛

但點解會在乎呢?在乎因為佢令你有情緒嘛
你會唔會同個唔愛既在乎咁多野?

類似情況
好肯定自己唔想同佢一齊
但會得閒睇下佢ig近況係點咁

會 會擔心朋友
男人好奇怪 ex搵你幫手 通常都會幫
唔係因為想翻撻

你起碼有ig睇下
佢block鳩哂我啲野
想問佢近況都無從入手
連佢啲姐妹都好憎我 教佢飛我
如果分左手 佢開心既 我都無所謂
但係佢唔開心既 我會內疚

你錯啦
佢都係咩9都block晒我
佢家姐個時叫我快d離開佢
我係特燈開個新ig ac睇佢
其實覺得佢幾靚女，但如果唔係其他野都未必分手，覺得可惜囉

我果件又靚又大波 仲要好聽話
擁有過都夠 我唔會開新ac去睇
我覺得佢係開心 就算唔係我都會當係

最慘我知佢唔開心呢
我個時都好內疚但冇辦法

屌你老母扮純情咩
利申:唔撚識你喎